Tesla 仲買唔買得過？

Tesla宜家成$500，定係MasterCard 或者Visa?

支那野不了

等跌先

俾你揀，咩價位先入？

等Tesla話強國設廠計劃失敗先

由25x一口氣爆升到呢個位，好後悔

咁既話應該變返以前咁，跌返落22x ~ 25x之間牛皮

一早聽格蛇講咪好